有冇人同另一半一齊耐左會自然冇野講

一齊左半年已經開始冇野講 但我地兩個唔覺有咩問題 但又好驚再咁落去會散 點算

同之前果個耐咗，佢掛住玩電話睇小說，我掛住打機。散咗之後先發現其實咁樣唔太健康，我個人覺得應該大家多啲時間出去走動下，出得去多，見嘅嘢多咗，先會有新話題，然後放低手機傾多啲計。

半年已經咁 ?

半年會唔會太快